老友記係Canteen high 白花油係咩玩法

屌你老味，我每食一啖飯好似食緊啖白花油咁。

大家都身受其害

咩老友記 廢老就廢老啦